[JJ插沙求救] 螢幕解像度變左"一般非PNP監視器"

之前打機都冇事
有一日開機發現解析度有問題 原本1920X1080
依家最高1024X768
試過好多次更新/重新裝過顯示卡驅動
問題都係咁, 螢幕解像度個到變左' 一般非PNP監視器
係咪張顯示卡壞定線壞 定點

冇人知點解?

鏟driver 重裝

你班死毒撚